# th-scenario

Outil de présentation du scénario du Téléscope Harmonique

## python

Le module flat2tree permets de convertir une table au format csv en arbre structuré pour l'outil th-scenario.

## web



